有冇 個人會議室推介

各位有冇個人會議室 （連手提電腦）推介，用2至3個鐘，要online interview
唔該哂

是但一個share office都可以租，但連埋電腦就難啲，最多係有wifi

尖沙咀好似有時租個啲

帶電腦租酒店